[日綜]想入坑日本綜藝節目 有咩好介紹?

之前去完日本發現指原 做D節目都好好笑 有個唔知係乜節目 分4part 其中一part 講佢同個女健身教練 渡邊直美 單身女子會 訪問D男演員 男運動員 笑死我
都有久唔久睇開松子deluxe 同 有吉反省會 都唔錯

咁多位手足平時有睇開咩日綜 介紹下

日綜睇第一次就好睇
睇多幾次就會發現個撚個藝人都同一個反應, 劇本足跡勁重
又假又扮high好悶

Monitoring 人類觀察
閒聊007

有邊個國家既綜藝係真丫大佬
講開假 我諗日綜冇咩假得過monitoring

月曜から夜ふかし
水曜日のダウンタウン

Nogibingo
乃木坂工事中

神舌

世界好大架祟日撚

櫸寫 神番
睇班女好似死老豆咁0反應 幾好笑xd

關八編年史-閃避球
関パニ

豆乳字幕組

月曜から夜ふかし
自從有一次去日本旅行咁啱睇到之後就一直睇到而家

呢度由16年到而家最新齊曬

you嚟日本做乜鳩

以前既 男女糾察隊 有吉係咁鬧人真係好好笑 仲有50ta又係笑到仆街

今夜比一比仲有冇人做字幕?